有冇聽開張敬軒都同我入嚟！（24）

歡迎各位鍾意張敬軒嘅巴絲打一齊入嚟傾下計
麻煩大家用少少時間睇咗呢個 #1 佢呀唔該

連登張敬軒fans 團 Instagram 現已開通 俾咁多位巴絲分享吓軒叔嘅靚相 請大家多多支持 follow 吓我地

因為大家都係粉絲團嘅一分子 希望大家可以用 5-10 分鐘嘅時間填咗下面嘅google form 等我地可以 post 上 IG 同皇上嘅其他 fans 分享吓你鍾意皇上嘅原因同最鍾意嘅一句歌詞

最新歌曲 櫻花樹下十年最終樂章 百年樹木
mv 感動上架

百年樹木mv 絕密解碼

張敬軒入紙紅館 準備2019 下半年同樂團開show

提提大家 Hinsideout 藍光碟 2BD + 3CD已經面世

又就到頒獎禮嘅季節

Yahoo Asia Buzz Awards 2018 而家起正式接受投票啦
希望大家可以每日都去下面條link 投我地嘅皇上一票啦 記住係每日呀 一部電話每日可以投一次票㗎

香港電台十大中文金曲由而家開始去到11月18號接受投票
希望大家可以入下面條link 投票支持張敬軒

希望大家可以集中票源 投天才兒童1985做至尊金曲

仲有希望大家去埋谷撐音樂大獎2018 投埋軒叔

投票項目：百年樹木、缺、天才兒童 1985 、潛水、黃色大門

最後仲有2018 勁歌金曲優秀選第二回
快啲download big big fun 投皇上一票啦

為咗令大家更加認識軒叔 我執咗呢個list 出嚟 希望多啲人識佢嘅歌

熱門主打（唔識張敬軒都聽過呢啲歌）
櫻花樹下 笑忘書 酷愛 餘震 青春常駐

軒氏慘情歌
廣東話：春秋 我的天 老了十歲 追風箏的孩子 風起了 塵埃落定 不吐不快 襯 靈魂相認 遙吻 百年樹木 攝氏零度 P.S. I love you
普通話：斷點 只是太愛你 無能為力 過雲雨 Hurt So Bad Dear U 春天

軒氏sweet 情歌
騷靈情歌 找對的人 One Day 無名指的光環 他的故事 雪花抄

人生哲學
My way 不同班同學 羅賓 缺 天才兒童1985 潛水 酩酊天使 茶想曲 放榜 相對論

軒氏R&B
孤單公園 Yes&No Deadline Stop the time 兩座位跑車

舊居Felix Villas
過客別墅 緋荔榭·少年

時事現況
披星戴月 井 怎麼可 Blessing

迷幻邪惡風
迷失表參道 詩郵寄 最卑微的願望 壯舉 Do What you Want 曝光

滄海遺珠（好聽但唔多人識）
惜愛 溫馨提示 病況 感情用事 男孩最痛 悲劇人物 隱形人 狐 願望樹上 溺愛 故園花茶 單打獨鬥 失戀有獎 未來的回憶 隔夜茶 悔過詩 夜宴 叮噹可否不要老 蟬 我和秋天有個約會 The Everlasting Day 定局 明瞭 Deja Vu 鬧鬼愛情 第二次愛你 不能不見 昨夜早晨 家園

合唱歌
Ivana：高八度 手望 友誼的小船
Keeva 麥家瑜：石徑
容祖兒：Make a beat 天窗 （2014 Hins Live in Passion)
關淑怡：偷情 (2014 Hins Live in Passion)
譚玉瑛：青春常駐 (2014 Hins Live in Passion)
周柏豪：櫻花樹下 （2012 周柏豪 Imperfect Live)
陳柏宇：騷靈情歌 (2017 陳柏宇 Speechless Concert)
何韻詩：勞斯萊斯 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
黃耀明：迷失表參道 (2011 港樂 x 張敬軒交響音樂會)
Tobey：預言書 （2018 Hinsideout）
Boyz：死性不改 La La 世界 (2018 Hinsideout) 預言書 （2018 Boyz The Unboxing Live）
陳慧琳：風花雪 (2018 Hinsideout)
楊千嬅：可惜我是水瓶座 (2018 Hinsideout)
孫耀威：義不容情 愛的故事上集 (2010 軒動心弦演唱會)
陳奕迅：你把我灌醉/ 追/ 淘汰/ 一生中最愛/ 等了又等 （2009 Uni Power 大合唱會）

高質翻唱
舊歌翻唱：留低鎖匙 婚紗背後 細水長流 脈搏奔流 你救哪一個 等了又等 至少還有你 明星 後來 心動 女皇 深藍 靜夜的單簧管 無需要太多 遇見 蔓珠莎華 大熱 等 天使的禮物 一天 偏偏喜歡你 被遺忘的時光 一簾幽夢 有了你
Ivana 翻唱：下次愛你 好時辰 天堂有路 月亮說
翻唱碟 Pink Dahlia/ Dahlia II: 完全因你 夜機 絕 黃色大門 囍帖街
降兩度翻唱：我本人 三角誌 聽說愛情回來過 吳哥窟 女神 兩個人的幸運 誰來愛我
Medley: 垃圾／絕／失樂園／大開眼戒(2014 Hins Live In Passion）
Medley: 完全因你/ 少女的祈禱/ 夜機(2014 Hins Live In Passion)
Medley: 玉蝴蝶/ 獨活/ 心淡/ 下一站天后 (tvb)
Medley: 破曉/ 野花/ 你是我的男人 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 沒有你還是愛你/ 依然 (2008 拉闊變奏廳)
Medley: 爭氣/ 落地開花/ 愛是最大權利/ 灰姑娘/ 三角誌 (2016 降兩度 Gonlando Live)
Medley: 紅／想你 (2012 浮想聯翩張國榮演唱會)

隨po 附送舊照 提醒大家軒叔嘅初心

歡迎大家見識下軒叔fans 嘅深藏不露

Lm

咪再oost野食呀

lm

Pppppppp 好激動

你係千千 我知

屌 打完機一入嚟就見到嘢食
有冇諗過冇嘢食嘅人嘅感受

罰抄 post 字 100 次

笑死

留完名去瞓 聽日返早

岩岩食飽

冇

懶得copy and paste

唔知點解個1001係呢句會好好笑

返早就早啲瞓 返埋聽日有假放

我諗住搶1000

正shit

我都覺 笑到我癡線
我都唔係好理解點解 1001 會係我係千千

夠啦 個肚係咁食錢 再食就冇啦

俾人搶左

嘩好正呀 邊度嚟！！

下次搶我係醒醒

唔post啦 你快d訓啦

Show Blocked User - 眼藥水三千 )

真係係到咕

尖沙咀

Sorry 攬返ok？

我d1001仲無厘頭啦

估計大家又會笑一世 好似曹總同死死

水水唱歌好好聽

我仲未中過1001流彈

你幻聽

見到d圖真係有d肚餓

我次次真係唔小心 明明覆個陣未1000

俾個波罩你

下次留俾你

頂我仲記得係post 14 有人叫你水水
我話我個腦自動出現咗曹總把聲
咁又過咗 10 個 post

唔好咁口響呀你

中過幾次 覆得太快啦

你多到有可疑啦

但我覺得我係千千好笑好多

我係a0狗

咁快已經10個

我搶唔到1000

工工

我地傾野食都唔止10個

我好似有個係講kenny

唔知點解會有陣魔力係到
講唔出點解好笑 總之好笑

留名

你地開心我柒下又有咩所謂

我係千千

你好

掛住打機冇追到post

名流青史

你可以繼續打機 唔洗追

夜晚唔貼野食圖就原諒你

真係好好笑 我到而家都仲笑緊
最尾整句我係千千真係好有喜感

水水唱歌 好好聽

不如每次 1001 都留 我係千千

公廁bb喺唔喺度

係咩事

唔敢貼

佢叫你唱潛水呀人地老公

叫緊邊個

你明嘅

你

係 成日都要我

u happy me 7 ok

啱啱錄完 諗住叫佢聽完就del

幾時到你

學#196del歌咁臭串

走哂音

無人backup

吹咩

12月頭喔 獻醜了

要backup

等緊

Mark低係日曆先

咁你post未

限時10分鍾

公廁

唔洗啦 而家即del得㗎啦

搵人backup

乜嘢係溺水請問

點解電話聽唔到

應該係特登
不過個ya ay個到

我唱到浸親

點解你成日逼我

洗唔洗比個水泡你

錄緊音

流巴都係

痴線 咁高質

聽完 係啲高音

你有老公啦

老公大人

聽完好想漫遊流海裡

講起都嬲

A0 公海(A0有老公)

緣份未到

係喎 每個post都追擊

公海(Black)

點解唱到咁好聽 痴線

Pink過你

已經聽到成地都係

果然講笑巴把聲好聽好多

快d搵人backup 我要做聆聲

已del

你地2個幾時得閒教唱歌

你都未見過我 你又知

人黎呀

我都要比你地教 快啲

Del你老母呀del

睇你知樣就知xx發黑

我錄咗音

醒目

放返出黎 放埋上唱歌list共享榮譽

好醒

傷心 我訓先
有緣再見 勿念

高手

千千 攬返 別傷心

早抖千千

風箏b係咪要打屁股？

佢屎忽都岩

有冇人教我可以點開心些牙

頂開始肚餓走音

你用咩app錄

你打我風箏b？

我地一齊打返佢

去食杯麵

訓先啦
各位早抖

係呀 大大力

早抖

你唔好再叫我食野啦喎醒醒

咁早

露你屎忽出嚟

隻揪！

咁矮就彈開啦

我唔驚你㗎

頂我以為你錄一段仔 你錄哂

矮啲好 打正中間

好似冇人聽咁嘅

想你肥

用手指尾捽死你

而家聽

一段仔錄嚟做咩

頂 我發覺我有配樂就唔識首歌

多謝你呀講笑巴

聽緊呀巴打！
你用咩錄㗎 點解個回音咁正

咁我不如自己放返出嚟算

話說有伴奏我每唱完一句都會懷疑自己係咪甩咗拍

啱呀 我錄低呢個行為係逼緊你做呢樣嘢

sor聽咗唔記得覆你
冇你講嘅咁難聽 比啲信心自已

好勁

用普通手機mic同JOOX錄炸 我個耳機連mic都冇
可能今次冇上次貼麥 聽落好啲

乖乖地咪好

成日唱唔到軒仔嗰種feel
我把聲好似唱咩歌都唔啱咁

點解你comment 唔改埋萬年

你係咪之前話會唱俾ex聽 考dse個巴打？ 我覺得你係成日喺準備上某啲音嘅時候要有停頓先上到去 所以會有啲甩 但聲唔錯㗎

逼到佢

j下先

傻啦唔好成日想學佢 呢個你個人style 嘛

下次出嚟就摙死你

Btw你唔係唱過百年樹木啦咩 又encore

怕人地以為我真係以為首歌叫萬年樹木 btw冇聽過就放出嚟

你敢

唱歌冇話要set死一個style嘅 個人嘅都好

好聽呀

上次唱得唔好 反正singcon想唱 唱多幾次當練習

係呀 原來你記得我

我諗呢個情況係因為我唱低音同高音嘅位好似感覺唔同
用唱低音嘅聲一直唱上去會好辛苦
所以就會停咗下咁
仲諗緊點改

敢

聽哂先講啦

有自己風格好重要架
雖然我都係抄人
BTW 今個POST好多歌J

但同上次一樣呀 帶著苦笑來憑弔 個弔好大力 可唔可以放鬆

聽日先聽 個耳機要落床先拎到
懶到無得再懶

呢度個個都記得 高低音轉換呢啲真係要靠練多啲

多謝你地呀

慣咗 好肉緊

下次唱改

呢首歌會不自覺咁用力

我都慣左肉緊
跟住就係潛水肉緊炒車

潛水個力度好難捉 係真心覺得我唱得唔好先del 唔係吊大家癮

聽到有時啲尾音都有少少冇氣
定係巴打唱嘅時候唔敢大聲啲

無所謂啦 我個條炒車清唱都留咗係到

上高音要比力
但係隻歌又要輕鬆 好輕又smooth

不可一不可再

其實好驚人聽到呀 我上次唱唱吓有個食蕉入嚟問我係咪我唱歌

仲要副歌啲假音好易走

答佢係 所以？

可能佢想同你唱

同佢jam返首歌嘛

應該覺得我太嘈 個次好似唱緊井

都入埋黎問幾錢Q 你都唔醒水

頂 好正

流巴幾時再放歌上黎比我地j

Me English are badest!

佢成日深夜靜雞雞放

教佢唱廣東歌

想聽咩

唱小你呀爸

家園

cls

想聽好野緊係放大技

咁加埋溫馨提示

好少聽流巴唱國語歌，不如唱hurt so bad?

真心好正
j到成地都係

你地想逼害我

邊有唱過呀 你去睇返list

Kui Diu ngo lomo ga

唔好打咁多

啲人又開始訓哂了

得返我地

風箏咁對我

快啲唱歌

晚安啦各位

晚安 做咩要食藥？

仲有我

你都唔唱歌嘅

兩座位跑車歌詞咩意思

靜係知佢錫架跑車多過佢個伴？

嚟多發

都話要真人唱比你聽

後面唱錯晒

等我返嚟我實捉實你話你知

本身都冇咩聽過首歌

口痕放多半首

你唔返我就係咁影脆香雞翼俾你

打獲你呀啦

咁你返唔返呀 野食就引到你返嚟

咁早嘅

咪係

你仲早過我喎

邊個早就邊個買

好啦咁

早晨

唔好意思呀巴打 琴晚訓左
岩岩聽左啦 好好聽呀! 想聽埋百年樹木

不得了 一起身就有講笑bb既美妙歌聲

唔得啦我

早晨呀馬馬子

尋晚又爆咗post?
會唔會太快

我尋日係post 22講完早晨，今日就去到post 24
請問有冇summary?

1. 軒叔31/12出席倒數活動
2. 1/1 叱吒大家已經買左飛
3. 我係千千

唔該晒呀千千
但係都係想叫你水水（曹總tone)

無問題啊馬馬

打你吖！

脆香雞翼

水水你想食呀？

唔了 好肥㗎
上星期食左

有肉地先好呀
我好肚餓呀

早晨啊 好眼訓

早晨 扮工嗎

係啊要去扮工啦

我too fat 已經唔係肉地 係肉

早晨 我終於記得你係頸巾

Happy friday

終於⋯
原來一直無人記得

唔Happy啊今日勁chur

我記得

我希望今日無乜嘢做
買左2個面包加持

唔係啊 我一直捻緊你係邊個 原來你改咗名 唔好傷心 係我唔記得咗啫有時無追po

早晨呀 軒軒絲

頂住啊我地要

我記得你呀

我今日決定hea過
忙咗一星期今日好攰

早晨早晨

小王子都琴日先發現

返工嗰陣miss咗幾頁太懶無追

我瞓醒一覺都仲記得你係頸巾㗎
唔好唔開心啦

王子

星期六日咪又要趕d野

錫返你 唔好sad豬

我記得啦

早晨呀大家

早晨呀蟲仔

要OT ??

再嘈我拎條巨龍黎bin打你

Where? Can’t see???

3 呢個先係重點呀

原來你咁想比人bin

早晨呀 我都好眼瞓

冇追開post就唔知發生咩事

講笑巴救我呀

已經無人幫到你啦

冇性趣

大家
記住每次1001 要留俾眼藥水三千呀
佢會答你我係千千㗎

sorry 千千我好似好mean 但我到而家都仲覺得好好笑

我本身原意係想搶1000然後講"我係千千"
點知搶唔到 變左1001

又開左半個鐘會

個陣我係想快D1001 飛走啲野食

呢加先聽 屌你真係正

千千你老細係咪好怕寂寞 要人陪
所以成日叫你地去開會

其實都係好事黎既 只係負責聽又唔洗做

最多以後夜晚唔po野食相囉

早晨

點解朝朝都咁眼瞓

早呀流巴

又餓又眼瞓

幾點放lunch呀? 4點?

好眼訓啊救命

我地每人都有同一個精神
就係無乜精神

係

呢個係香港精神

早晨 啱啱放學 可以同大家傾一個lunchtime

香港精神最鐘意排隊

hihi女孩子

有冇食早餐!

hello千千

咁早放

唔食會死

返一堂早堂咋今日

好過份

不過特登返去上一堂

咁咪好唔抵！
有冇住hall 呀

好彩住得近 如果唔係就真係好戇居

冇啊！住得近所以冇住

人生贏家

上咗咩堂呀今朝 有冇上堂瞓覺㗎

垃圾ucore英文堂 冇瞓 不過一直做緊自己嘢

想知係咪真係有hall G

諗住lunch食咩

難道只係傳說

返屋企食尋晚食剩嘅飯餸 好頹

以為你同朋友出去食

好乖女 慳錢的女孩子加分

同朋友出去食就唔上嚟傾計啦hahhaa

你咁對我地

我地約你食

廢事㩒電話佢地好冇癮

好啊係咪真係約㗎

你地鍾意食脆香雞翼定土匪雞翼？

一起身個個又講食 土匪好食呀

脆香雞翼冇得轉全翼
土匪雞翼=全翼

岩啊 我出街好少食雞翼
女仔人家係度lun骨我覺得好肉酸

只要有lun骨動作我都唔會食 女仔要優雅斯文
KFC一定係買返屋企慢慢lun

早晨呀

早呀 準備食lunch?

唔知
日日起咗身都會攤到四五點先食第一餐

鬧鐘較咗九點
響完又會訓到而家

好幸福呀可以訓到12點

自修生活
我都想早啲起身開始溫書
但做唔到

我都想瞓晏啲

只要你唔理一切嘅後果
都可以訓到咁晏架

下午又放假
開心

好鍾意佢首百年樹木, 歌詞真係好痛心

我都係 開心

你地就好

放假咁開心，一於去食野

今日有時間可以放一日假

$1

利申A0 處

大你$10

[member [/member]

$1用意係比可可儲錢

咁我畀可可儲多啲

誰人能料最後老大只得這般

呢啲時候又識叫我救你

水水你扮咩

我唔係扮

本身又嫌棄我

下次飯聚就睇吓你幾斯文

早晨btw

好早

我真係唔鐘意食有骨既野

正常發揮

我拆骨餵你食

直接叫冇骨既肉食

無骨海南雞

早睡早起專家

肥油飯

最鍾意食雞油飯 要真係雞油

但我想食脆香雞翼

我有肥婆油

通常成日強調自己肥嘅都唔肥

好耐冇食過好食嘅雞油飯

唔介意 加豉油一樣咁鮮味

我都係

好多都係用史雲生開

返嚟一齊食

世事都....

美極

隨時行得

諗起都想

水水實好瘦

鍾意菇多啲

太子有間又平又好食無骨海南雞

好掛住香港啲野食

禁入去見到已結業

黐線

奧運站附近有間好好食

咁慘，上個月仲有幫襯

冇得食

真係幾好味，仲要只係$20

咁平

食飯了

食飯都要打

我岩岩仲左30分鐘IT

全日第一餐

陪你食第二餐

好啊 餵我ok?

用腳餵OK

洗唔洗買定一支送比你

想食埋你隻腳

屋企有好多

上水先 好攰

Hi巾b

你係咪想我奶埋你條白滑長腿仔

返完工/學？

巾巾

係啊
不過返去又好多野做

白褲仔有興趣 join

你係返緊學？

每人一條

係啊

讀咩類型嘅科

準備好放假未

之前咪講過

準備瘋狂做野

係囉 冇聽書

好似係 年紀大記唔到

加油呀

好嘈喎你

畀心機呀

你地唔可以咁狼死

控制唔到

我呢????

咁我揀中間啦

早呀

早

新廣告

喵

其實會唔會可以唱嗰陣聽住軒叔唱？

我都冇種感覺 一陣都唱多次先
做咩唔唱哂成首 唱埋會易啲俾評價

今日有冇返學 打唔打機

其實有時太用力真係冇咁好 輕力啲啲音會易控制啲

唔用力就上唔到
同埋不自覺一唱副歌就大聲咗

今日唔舒服？

該用力嘅時候用 我自己係intro prechorus都係細聲啲

假音可以前面用
後面先用真音

假音未入戲肉咁快真音爆哂出黎後面會好悶
情感遞進啲fd

應該唔係
應該係用錯力

我都會盡量細聲
但道氣好似會谷住谷住咁
成日會唔夠氣

到副歌都係會不自覺用力

都已經唱得好過我好多

又唔好咁講
但好似未聽過巴打你唱

第一頁有

係朋友屋企 諗住錄歌

聽下先

好聽過我好多喎巴打
起碼聽落係放鬆係舒服
唔似我咁un耳同扯春袋

自己一個係街食飯

你男朋友死左去邊

係外國

咁多人LONG D

周圍都好多人

我陪你自己一個食

流巴食緊咩丫

唔覺un耳呀，把聲好柔和

小心呀大家

可能關我發聲嘅位事
我一唱高聲就feel到啲聲好似係個鼻到出
但喉嚨就好緊

放工先有得食

今日又係放好夜？

等你放工！

日日都放好夜

愛你

好似好chill

不過我仲覺得酒好苦

只係唔想飲有糖嘅嘢

你到底住邊??

bro好飲得下

睇住有啤酒肚

你咁瘦就唔care啦

已經開始有

咁快

腰圍幾多

咁我勉為其難啦

成日SHOW你隻瘦腳出黎做咩
j死人咩

打多左個

#戚黛黛

錄我聽

啱啱訓醒

錄緊

ok cut緊

關你撚事

辛苦晒千千

做咩冇啦啦個個交換哂tg

唔知點解諗起 come on bitch

俾我 我要

收嗲啦公廁狗 水水bb係我㗎

佢係千千呀

我鍾意叫佢水水

我係...

軒叔中伏中得好開心

你條女就公廁

其實佢心口舊野咩嚟 成舊計時炸彈咁

你咪我條女

我地分手啦

好想叫你女朋友入黎睇你

水水喺度啦

你諗住會溝好多咩 我諗一排夠你飲

用玻璃樽浸咋

但飲返自己整嘅會覺得好正！

其實都唔會難飲嘅

係喎，出咗bailey雪糕，好想試

唔係好耐啦咩？澳洲長期有

做咩用google drive

好似聽唔到

好似要較分享連結

你影㗎？

上面聽到 下面聽唔到

我唔講笑㗎

星期五個個出哂街玩唔上水

點解你唔認真評我？

唔忍心

喺度呀

你變啦

去邊玩

人地係你老公嘛

我唔想傷害你

岩岩打緊機 打完

係屋企毒毒覆緊你連登

無出街玩 放工累成狗

又係時候開新post

打咩

cut緊sticker

我攬住你隻肥仔手取暖先

咁做咩覆咁慢